區議員李文浩 辦事處寫「藍絲與狗不得內進」遭電話恐嚇稱「要斬死他」

一樣還一樣
恐嚇一定仆街，自己人一定撐
但區議員係公職
真係唔可以話唔服務某一種政見既人

不完美，可改善。

係要改善，唔好比人有口實

吓 有咩問題

政治正確

公職嚟
等同黑警幫藍絲唔幫抗爭者一樣

唔好同我講人做初一佢做十五
黑警大細超都唔會咁撚戇鳩大大隻字寫出嚟

物資可以有先後次序

但議員真係唔可以政見差別對待，因為會損失咗藍轉黃機會

好似彭定康當年話最想接受文匯大公訪問咁

不完美、可改善

寫嘢有技巧d

藍絲與狗謝絕進入
入內即支持暴徒
有事請找愛國愛黨民建聯

黑警洗驚你咩 寫唔寫有咩分別 日日都大細超㗎啦 屌你老味 歧視班藍絲支國人就唔得

呢啲嘢真係唔使講出口

唔同 黑警係真係cs體制入面
區議員本身任期內只要有去開會
除此之外咩都唔做都無人吹得漲

1. 公職人員就係唔得

2. 你肯定佢咁寫會搞唔到佢？
有人自稱藍絲，踩上門拍片叫佢做野
佢係咪敢唔接
你肯定唔接會冇後果？

唔識例
但唔做/hea做 同 歧視某一類別既人應該有分別啦
我諗至少平機會可以搞鳩佢

係啦係啦 公職人員就要遵守政府嘅所有嘢 唔好激嬲政府 唔好俾人有機會DQ 唔好有口實 支那就係最鍾意你依啲循規蹈矩爭取民主嘅人 依家係中共睇唔順眼你 幾時都可以搞你 唔需要你做其他嘢
支那就係最唔想你哋搞香港民族主義 成為一個民族 歧視佢哋有咩問題？當然要利用仇恨而加強香港人嘅民族意識 區議員唔做邊個做？如果係要搞鳩你嘅
咪唔做囉 拎住筆錢 去俾獨派 本土派喺議會出邊壯大實力好過啦

點解公職人員就係唔得？

醒少少
依個唔係敢唔敢問題
係聰唔聰明問題

政府幫到出面既黑警
出咗事都會揾人停職交戲
點解你覺得抗爭一方區議員可以唔需要公關

區議員唔做
佢啲助手團體是但揾個人做一樣得
你幾時見琼子自己潑婦罵街？
醒少少啦

有勇無謀 冥頑不靈

區議員既責任係服務成區既人
出既糧係公帑，黃藍絲都有份俾

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

區議員係服務投票比佢ge人
唔滿意咪下屆唔投佢

所以？
哩一點我講錯過 同 佢今次咁做係咪合理
冇關係架

公職就係服務全部人
唔通侵侵可以淨係服務共和黨咩

退一千步
個個都會大細超
但冇人大大字寫出嚟囉

係啦係啦 班狗嘅責任係服務香港人 出嘅糧係公帑
黃藍都有份俾 佢地就可以殺黃絲香港人 藍絲支那人殺人斬人恐怖襲擊就唔使跟進

區議員歧視藍絲支那人就唔得 唔可以咁做 要安安靜靜 唔好俾人有口實 唔好俾人DQ
口罩要派埋比藍絲 咁就最好啦係咪啊樓主

樓主你都係做返個中國人啦 我就做香港民族香港國嘅香港人喇

On9通處

侵侵擺明就係服務支持共和黨的人
只係基於選情的考慮
唔會完全同民主黨人作對
你所指的係道德上唔應該 定係策略上唔應該？

半個質疑都答唔到，淨係識打稻草人
我冇話黑警啱

我係話：
1. 黑警強勢一百倍
都唔會寫明自大細超予人口實
2. 現實咁做而俾年搞既風險
3. 更唔好話，做區議員係拉埋中間派支持
而唔係圍爐

如果狗都要服務，貓呢？老鼠呢？

侵侵會唔會係白宮門口寫明唔撚服務民主黨人
民主黨與狗不得內進啊

兩樣都唔應該
道德上理虧
戰略上戇鳩

好撚大愛呀
民建聯有冇服務過你

你服務狗隻時發燒手震hea做係巧合
你寫係門口話唔服務就係有違公職人員責任

唔內進咪出面等

政見 冇得平機會

因為政見而有實際待遇差別就好可能有得搞啦

平機會唔係只可以根據嗰4條歧視條例做野？
有得搞？ 搞d咩？

藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進
藍絲與狗不得內進

睇唔撚睇到呀，冚家剷藍絲

都冇 好似

因為我記得區議員服務係半義工

佢份工only 開會俾意見

服務同幫助。係佢自己想做 同想同你做朋友咁

咁佢唔中意你政見 所以唔請你食野唔同你做朋友咁 好似

區議員 複雜d個議題。

不如你講吓？
我只係諗
私人餐廳唔接客都有得搞
區議員點解會搞唔到

講d咩？
以我所知歧視條例得4條
種族 殘疾 家庭崗位 性別
不如你講下平機會根據d咩做野
私人餐廳唔接咩客先？

又好似你啱

你啱

其實係灰色地帶

好難講通

但有d咁夠薑既議員 好想含

中共如果唔鍾意咪搞囉 仲好啦俾班改良派知道冇咩可能改變中共體制 咪轉移加入革命派囉 歷史一路都係咁

只係有樣嘢好好笑 樓主你依啲支持體制內抗爭嘅 連一行激進少少嘅體制內人都接受唔到 咩都唔敢講

你咁樣係咪叫抗議 班區議員叫抗爭 有槍有炮嗰啲先叫革命

你去撐手足，而唔去撐狗集會已經係揀人嚟服務架啦，呢個時候仲規規矩矩玩?
唔通藍屍潑婦罵街，又要乖乖地聽佢廢up咩?梗係揀啲正常人服務啦

根本鄙視藍絲唔係權利 而係責任
人人都有責任鄙視藍絲

我係蛋散
佢坐公職
哩一個係分別

支唔支持某一種抗爭手法
在於有冇效
唔係激唔激

你係好簡單咁激進=有效=啱
現實上唔一定係
理由上面已講不過你無視

你要‘革命’隨時都可以
可以有一個人做住區議員進行

現實係你地班中國人搞咗咁耐 都搞唔掂啊 你哋搞咗咁耐有冇效啊

我支持激進手法咁我梗係覺得咁做係啱啦
你支持溫和等中共賞賜你民主自由啲手法 係你眼中都係啱嘅啫

啱唔啱 邊樣方法啱 各講各

我係笑鳩你地咋嘛
咪睇下最後點

我冇話‘激進’就唔支持
我係話佢哩一貼門口做法不智
理由上面已講

但你根本唔理理由
只講立場然後上綱上線

無法討論

出得黎做區議員，預左要服務同面對唔同政見嘅市民。你唔鍾意服務藍絲，其實唔洗畫公仔畫出腸。但係要服務佢地，本身就係無可避免嘅責任，係要學識面對同處理。寧願勤力用心做好地區工作，都唔好因爲一念之差而破壞自己係居民心中嘅形象！